\begin{titlepage}
	\centering

	{\scshape\large České Vysoké Učení Technické v Praze}\par
	{\scshape\large Fakulta Elektrotechnická}\par
	{\scshape\large Katedra Kybernetiky}\par
	
	\vspace{1cm}
	
	\includegraphics[width=0.25\textwidth]{img/cvut-logo.png}\par
	
	\vspace{1cm}
	
	{\scshape\Large Bakalářská práce}\par
	
	\vspace{1cm}
	
	{\huge\bfseries Peer-to-Peer zálohovací systém založený na BitTorrent protokolu}\par
	
	\vspace{1cm}
	
	{\Large\itshape Maxat Mansurov}\par
	
	\vfill
	
	Vedoucí práce: {\large\itshape Ing. Miroslav Uller}\par
	
	\vfill
	
	Studijní program: Otevřená Informatika (bakalářský)\par
	Obor: Informatika a počítačové vědy\par
	
	\vfill
	
	{\large \today\par}
\end{titlepage}
